香港有資金獨立研發F35戰鬥機

高鐵: 844億港幣
港珠澳大橋: 1200億港幣
三跑: 1415億港幣
合共: 3459億港幣

F35研發: 400億美元 = 3120億港幣
F35售價: 1億美元 = 7.8億港幣

如果香港獨力出錢研發F35嘅話
仲有錢剩可以買多43架F35
完全可以屌打中國南部啲解放軍

啲錢你話事？

一題簡單嘅數學題反映香港嘅財力豐厚程度
唔關話唔話事

駛400億就可以研發到D F35咁中東D油王國就唔撚駛買美軍D軍備
一早用錢自己整啦

夠錢造 =/= 造到

香港科研

即係講嚟嘥鳩氣
美國咁多年研發經驗+技術+設備，
淨係嗰喥都唔止3000億

唔研發嘅話 齋買都買到443架

香港都有好多科學人才有能力研發戰鬥機

400億美金已經包曬
你做嘜9自已己又僭建啲造價入去

你望下F35 D買家係咩國家先可以買

支那一世都無機會

個個國家都有錢研發架啦

新加坡都有得買
香港輪落做殖民地
註定俾中共支飲管吸乾

講得出3000億搞得掂都知樓主講野唔用腦

好似戰略game點科技樹咁
你淨係見到研發F-35呢一項3000億啫
但人地美國係晨早已經升哂帝王時代d科技先有能力研發F-35
香港就仲係黑暗時代岩岩開局
要去到有能力研發F-35呢個level既話點會3000億搞得掂

有排都未去到F35 level

你啱曬喇
我純粹係唔撚抵得香港人嘅錢俾送曬上大陸
得唔得呀？

研發唔係可以用錢去衡量 需要的係時間同好多配套

你都on9，中國幾萬億美元外匯儲備添

香港搞呢d
n展狗就變神
不了

淨係研發需要嘅超級電腦同周邊配備
例如戰機升降級別嘅跑道
香港都冇

但咁既財力 同香港周邊城市打仗絕對有得諗

咁你個比喻係on9呀嗎
俾錢就做到中共整咗一堆啦
使好似而家連引擎都搞唔掂咩

屌，返工未瞓醒？
中共啲錢係唔用得，要用嚟暴力式托市托匯
香港嗰啲係喺土地儲備基金撥出嚟起基建
係餘錢嚟

咁講法個個國家都做到